女朋友啱啱驗到有咗 但我每次都有戴袋....

我知大家諗咩 因為我都諗緊同一樣嘢
我唔敢問佢 就算問都唔會認
而且我都唔覺得有跡象佢出軌 佢平時生活都係得返工放工
或者真係我唔小心吧
仲諗緊點處理 唉

上帝的第2個獨生子

帽事嘅

避孕套都唔係百分百㗎嘛,畀啲信任大家好唔好

戴咗套就100%避孕？

你條女好好屌 記得好好湊我個仔

爸爸

也許 只有我女朋友知道！

公司入面做
不過你就要帶
個男同事就唔洗帶
仲要養個便宜仔
好感度高下立見

好

你女朋友話係你既 佢係張床度話我知的

我知

咪幫人養仔

唔會掛。。。佢有幾個同事係幾好傾的。。。

戴左唔代表唔會中 太多因素影響

爸爸唔好唔要我

戴咗套98%避孕
不過好多時戴唔岩得翻82%避孕率架
不過你女朋友有咗個時，比你個反應既點先

上次唔記得咗戴套中出左sorry 囉

我一陣質疑佢 佢又話我唔信任佢 唔想負責任 最後咪又係我錯唔通捉佢驗DNA咩分硬手

爸爸，唔好唔要我呀

都係無奈，大家都唔知點處理

你女友陰你

點陰法，拮穿個套？

咁可能係多p
咁仲慘
邊個經手都唔知
所以先搵你食死貓
咁多個男同事都比得中出
係你冇份
真係高下立見
你只係養便宜仔嘅condom咋

等佢生左抆條頭髮驗囉

好簡單 咪話無諗過生仔
個世界已經咁多痛苦 何必製造多個生命出黎受

到時就一齊已成定局

我信佢唔會嘅

香港好似唔俾隨便落仔

好慘 個個都可以中出
得樓主要戴套

墮胎有報應

日日開埋啲膠post究竟有乜意義？

扑得就預咗有機會生
可能真係你嘅呢

宜家羊水都有得驗DNA
唔係你嘅咪落咗佢

係，會有嬰靈

忍多10個月偷偷地驗，好過你一時火姐眼，完

好似到有得驗嗰時已經太遲 落唔到 同埋香港唔係隨便可以墮胎

成定局果個唔係你
係你條女

未生前都可以驗dna

喂老豆比零用我未？

生出來比人領養，唔好落仔

驗咗先結婚

我到時一定會唔忍心

你個名

重點係 我要佢去驗 已經係唔信任嘅表現 佢嬲到分手都似

樓豬不如問下自己接唔接受到幫人養便宜仔

家計會

尿係可以驗

唔通佢吉穿左個袋

接受唔到又點即刻分手？萬一真係我嘅呢？

睇你信唔信你女友

仲有千祈唔好比佢知你懷疑佢

抽羊水有小產風險

生出來係黑色先算

可以隨便落到又點
唔係你既，你又無權叫佢落
係你既，你唔係唔負責任啊?

希望佢今日唔上連登

照生，拖住唔結婚，藉口大把
生左驗dna, 唔係你嘅即走

一係就100%信佢 一係就係佢唔知情況下bb出世後驗dna

生咗B先驗，唔好比佢知

咩袋先，購物袋？

生左咪驗
唔係咪走

你條女有無好震驚咁同你講

收皮喇有乜嘢報應
係有報應19年死左咁多人
點都有一隻半隻鬼喇，777死左未？比卡超死左未？鄧炳強死左未？

0.0x 果d好易中招

樓主同你老豆當年嘅處境一樣

Check左佢手機有無第三者先啦

如果真係便宜仔=你女友叫你戴套但出面比人中出射曬d濃精入去，咁你仲使問係咪要分手既？ 如果你女友連驗下令你安心都唔肯，就更加擺明身有屎

生個生命出黎受苦都有報應

梗係信任佢啦

再講，第日BB出左世之後再攞啲頭髮去驗DNA都未遲。而家梗係唔會攞呢啲嘢黎講啦，第日驗左出嚟原來真係自己個仔再愛你老婆多啲囉我唔會怪你有猜疑，因為係人之常情

你哋會唔會講得太輕易

而家係講緊 中出呀 如果而家比得帽你戴就有下次做人做狗自己思考

我要佢驗得，已經代表我咁諗佢，咁洗驗都分手

兩條友係咪適婚年齡
環境係咪可以養到

咁你已經唔信任喇
唔呢家攤開嚟講
真係等出咗世先驗
真係綠左，你地結果都一鳩樣㗎喇

帽事嘅，入一入老闆房傾完公事就發現有左姐！

係咪你個袋唔小心穿左呀

如果唔係可以點？
拍咗好多年，我唔捨得

起底啦

你而家唔搞清楚件事，就問下自己可唔可以忍到呢樣野一世照顧到個細路，如果真係唔係你既，如果唔係就唔好害鳩個細路

When used correctly every time you have sex, male condoms are 98% effective.

Condom唔係100%㗎

事實上又真係有套都會中

勉強都得嘅但一定唔會係咩小康之家

點解你會懷疑佢先 戴套唔係100%唔中架喎

帽事既

恭喜晒

冇問題嘅 你鍾意幫人養仔我哋咁多巴打都冇人逼到你

咁我真係次次都有戴，無諗過咁都出事。。。

咁生咗先驗啦 希望你冇玩膠

依家咪扮住好爸爸先 真係唔係你 離婚咯 如果係 皆大歡喜 唔好表露你懷疑 費事有刺

如果我要佢驗得，係唔係我嘅都唔洗我養了

有冇唔帶嘅情況插幾下先 好多人只係射之前先帶

生日出嚟驗dna

戴左套都有機會中架 洗唔洗一嚟就戴綠帽咁悲觀咁唔信自己條女 如果到最後驗左DNA 真係你既 你條女個心都一定有條刺覺得你唔信佢

有咩點
咪當係自己經手先
十個月後生左後偷偷地驗dna

係你咪開開心心
唔係咪傷傷心心再拍羅友走人囉

咁又唔會。
仲有上帝，單眼佬同契家佬知。

無，最多隔住底褲磨下

此post已完，專心搵錢養仔（唔知係咪你）

佢一定唔會同我去驗

近日在Facebook，看見不少片段訪問時下年青男女，他們傾向不用安全套，旦求爽快的性愛，當問及怎樣避孕，答案只限於使用避孕套和計算安全期等，對其他的避孕方法了解不多。根據婦產科專科林立寶醫生解答，男性安全套 (male condom)是眾避孕方法之中最有效減低感染性病的機會，使用時也較方便。[size=6]然而避孕套的成功避孕率，坊間所說能夠達到98%成功率，是基於避孕套在100%正確下被使用，而實際成功率其實只有82%，原因可能是尺寸不合、內外倒轉、甚至錯用過期貨等[size=6]。提起安全期，坊間所認知的有「前7後7」、「前5後4」等說法，其實計算安全期並不可靠，成功率不足60%，這方法要求女生排卵期準確，但當她出現情緒、壓力等問題時，都可能出現變數。

最大問題係 通常戴既時候已經好high大家又進行過愛撫或者口交所以奶野一d都唔奇
Btw 爸打你根本未準備好 建議傾下

個樣似呀媽，但點解鬼鬼地外國人咁就唔知

其實等到個胎大少少 有一種叫遺傳病小朋友缺陷測試. 你咪是但作個理由同佢講你家族有呢個隱性遺傳 抽血就可以驗. 好似叫T21定係唔知咩有幾種 可以順便驗埋DNA 好似係 自己上網再睇吓.

啱晒你，你直接同佢講分手囉

你已經對條女有懷疑，就算驗完dna話係你個仔，你都唔會信份報告

On9 自己冇能力又未夠成熟就唔好害左小朋友

定咩局 個仔一唔係即刻離婚啦
如果唔係你既 家陣佢出軌 打官司你都贏啦下話

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

屌 quote唔到 自

然而避孕套的成功避孕率，坊間所說能夠達到98%成功率，是基於避孕套在100%正確下被使用，而實際成功率其實只有82%，原因可能是尺寸不合、內外倒轉、甚至錯用過期貨等。

其實正常家庭有BB都會去驗，係驗dna有冇缺陷

到個胎大少少，佢已經咩都做唔到啦，玩9佢咩

其實咁多人上過 你女友都唔知係邊個架喎

T21 班友絕對唔會幫你做 lor... 我覺得香港識做呢啲嘢嘅 lab 都唔見得會喺血漿 DNA 做呢味野....

咁女方有咩要求先？

未聽過有人會係公司扑野？

落就唔好落 咪叫佢搵返個真”老豆”囉
可憐之人必有可恨之處 條女自己問題

(btw依家講到條女一定有出軌咁)

咁檢查完之後發現如果唔係你嘅話 你自己到時候再決定點做囉

再世瑪利亞 身第二個耶穌將會降臨

戈晚唔記得咗帶袋，唔好意思Ching

咪撚on9啦 條女天仙咩
假如佢真係有出軌都係臭雞一隻 唔好信佢講埋咩飲大左醉左俾人老強

所以等生左先偷偷地驗

自己揀嘅信唔過，避孕套信100%.... 如果你唯一會諗嘅係呢樣，你都係唔好傳宗接代啦。

應該有類似嘅測試BB未出世之前可以驗到有冇綠？

如果你想要細路，就照生。生咗出嚟做 DNA Matching。係你既咪照顧，唔係你既就慢慢玩。

點解仲有人覺得戴左100%唔會中
香港啲性教育真係害死人
不過一黎就懷疑女朋友
啲信任咁薄弱
早啲分手會唔會好啲

即係俾綠帽你戴，俾便宜仔你養就得
你玩鳩返佢就唔得？

扮驗DNA有冇缺陷咪得

我咪話咗可能我唔小心。。。

你係入之前就戴定射之前先戴？

次序都好重要喎

我姓陳
唔該哂

返工時間都可以俾帽你戴啦

我覺得樓主唔會有錢做T21 雖然唔係話好貴

認真講一句，BB好多人唔係話想要就想要，有好多人試極都唔得。既然上天俾呢份禮物你，請好好珍惜

樓主有冇計番中招個日係咩日子呀？
回想番嗰日有冇咩異常先啦

佢底褲都未除就戴啦

因為香港既女人唔值得信

比啊 但要趁早 建議那那臨去
陣間你唔知過咗第幾個禮拜就難搞
真心建議唔好隨便生仔
成個人生冇曬

淨係番工咁個爸爸咪即係同事黎， send個email去條女HR問下咪得

不嬲帶套都唔係好安全 家計會寫97.x%咋
唔係咩叫意外懷孕？
打針 食藥 就最安全

你個名

第時個仔大左
佢同個仔講話另一個人先係佢老豆
到時佢話離婚
拎番佢果半層樓
(寫聯名但可能得你一條友供)
然後同人地一家團聚

你果陣應該先醒⋯⋯掛

點計到咁精準。。

會同佢商量下

抽條女嘅女都驗到

屌 樓主一D 覺得個仔係自己既機會都唔考慮

就算家陣發現你係BB既老豆 你都唔想生佢出黎養

根本你就係一個不折不扣既大仆街 唔撚想負責任

屈個BB係人地黎做借口

正路婚前檢查都要去驗下雙方有無地中海貧血先去交配生仔
既成定局就唔好諗太多睇下有咩檢查要做番

Btw唔戴真係爽好多

不過都係問咗佢有咩諗法先
唔好你講

襯佢大肚瘋狂中出一年先，屌夠大肚婆再睇個仔邊個

柒極都8X% 啦
櫻主次次都乖仔戴套上陣，有懷疑都好正常
而家分手咪即係焗鳩條女落仔
咁生咗先驗係咪合情合理先
起碼解決樓主疑惑之餘保障佢唔會養便宜仔
唔好彩條女如果呃鳩佢，咁都係佢自己抵死

好似有3%機會fail

我當年屌親閪戴兩個袋
老婆都有咗
依家個女 29歲 佢叫凱琳
個個都話唔似我

乜撚野係報應？有報應香港會搞成咁

幫人養便宜仔

而家呢個stage你都係咩都驗唔到
到你可以驗果陣一係已成成地形，一係已經生左出黎

你又知我無考慮？

第2時唔似樣咪知

一星期扑幾次呀？

努力搵錢算啦

多謝巴打諒解

四五次

一黎就懷疑自己條女偷食先，你都幾撚賤格

俾我屌左

可以抽母親嘅血去查胎兒dna，話帶佢去身體檢查，跟手check埋就知係咪

報應？排隊排到宇宙大爆炸都未到樓主主

我都有諗係我㗎

分啦

你依家已經唔信佢啦 下下覺得自己戴綠帽

有冇諗過你個套曾經穿過 而你女朋友又冇食避孕藥 更甚你冇套喺佢陰道口掂過 中咗有幾奇？

咁多個可能性你唔諗 淨係成個腦諗出軌 好心咪下下連登仔上腦啦

一係叫佢落咗佢 一係等佢生出嚟驗 呢個階段鑽牛角尖有撚用咩

你自己諗清諗楚
一係唔好驗直接信到底
一係驗咗唔係就唔好怕講分手
到時你驗咗唔係你又優柔寡斷唔肯分
柒嘅只會係你，更加有可能影響個小朋友成長
老柒你而家經濟環境唔許可，都係建議你同女友商量仲keep唔keep

一星期四，五次仲懷疑條女偷食？
有冇咁撚大食呀你條女

樓主明明成手靚牌，都唔知咁驚青做乜

1. fb ig show恩愛，show到佢同事朋友家人個個知
- if ，咁幾好，放下閃
- if ，爆出來，做個反差效果，等佢地知佢係賤女人，眾叛親離。再亂點一個佢上司係姦夫，私人事影響公事(仲要被屈) ，隨時炒魷魚

2. 多啲帶2疏蕉去探岳父岳母
- if ，咁幾好，孝敬長輩
- if ，屌佢地教個女出來騙財騙色，等佢地日日高血壓

3. 都有咗，省返d錢買套
- if ，咁幾好，享受下中出
- if ，享受下中出，然後拍拍蘿柚

考慮係咪你個仔之前，你地不如傾咗生唔生先
戴袋又唔係100%冇事，
大把人屌到袋穿變中出啦
生完出黎再驗咪得，唔係你既咪分手
係你既咪結婚囉

收皮啦
呢個世界係咁架啦

講出口同無講出口點同啊？
你廿尻幾歲未撚懷疑過人？
乜撚嘢個套穿咗陰道口游入去幾多機率啊？
懷疑下都唔俾 思想入罪？屌你老母

屌你全綠

我想問你俾人帽咗嬲唔嬲
我屌你老母個臭閪俾啲骨氣出嚟好冇
嗰隻臭雞嚟咋

超鍾意

你女友係咪姓陳

同你講，我從來唔信意外懷孕

其實戴套既避孕率得8x%
戴套有左唔係奇聞

知道

樓主幾多歲

收皮啦 睇你啲reply 下下打個戴綠帽icon 你有幾信佢 你心知啦

驗羊水咪得 一方面睇下個B有冇基國問題 另一方面可以驗埋DNA 不過condom真係會fail 自己諗生唔生啦

唔打囉

你信個套都唔信女朋友
如果係咁一齊都冇意思

唔想驗唔一定身有屎
有可能係覺得樓主唔信任自己
一段關係冇左信任=玩撚完

你都講得出係第二個，咁叫乜撚嘢獨生子

新會然？

無錯呀

樓主個名

帽事既
Btw 我係李 你個b改咩名好 俾d意見ok ?

點fail，射穿個套？

咪係囉，都唔明佢話咩一切已成定局就算個bb係唔係佢都好，生唔生既選擇權都唔係佢到，佢要做既就係拖住唔結婚，到時一生左出黎就驗DNA,驗到唔係自己就分手

私家一個星期排到期啦講經

帶左袋都懷孕機會係0.0幾%

有82%機會你綠帽

過幾個月要驗T21, 你咪順便簽埋dna 囉

樓主知唔知時鐘酒店咩時間最多人
係lunch time

驗到都係要分
咁點解唔宜家分
如果真係清白 但都係出現呢個情況
佢係明白事理嘅人嘅人一定會比你驗

小學常識堂教我俾人強姦/衰11/有天生疾病先可以合法墮胎，記到依家

你同條女依家幾歲，恭喜恭喜

同意 咁唔信自己女朋友
佢女朋友嫁比佢真係慘

一次不忠百次不用
真心我係女都唔幫女人

你有女朋友嗰日開始已經錯咗

佢係咪港大㗎？樓主你話過港大話嘅係講大話喎可能佢玩吓你啫

咁你咪唔好結婚囉，生撚完自己偷偷地驗（拎bb頭髮），確認係自己咪先結囉

即刻要求check電話

終止懷孕喺香港又冇想像中咁難，主要有兩個方法：食藥及做手術。食藥去家計會就可以，但要係個肚唔可以大過十個月；做手術就公家同私立都有，要有兩個醫生簽紙，去到廿週都做到，但係如果決定咗，當然盡做早，因為風險會越細

香港人大部份未必住埋一齊 幾時扑過野有得計嘅

睇樓主個閪款，生咗驗咗唔係咪又係一堆藉口唔願分
又話好愛佢，好多年有哂感情乜乜柒柒
到時屈住自己心中有條刺，自不然對個無辜嘅細路比較差
優柔寡斷唔止害自己，仲害埋下一代 (雖則唔係你親生，但你件柒頭唔敢出聲，都照計入你數㗎喇)

可以驗下自己先

所以絕對支持生
如果係自己緊係要養啦點可以整死自己bb
如果驗完唔係自己咪無責任養咪走囉

技術唔係問題，有無人開呢啲服務，香港真係未聽過。

講唔講出口係對你條女啫
我都係從旁人身份講 我冇話唔俾你懷疑 都叫你等佢生出嚟先驗 點思想入罪你 但你賴係情深款款 又扮打算養便宜仔 明明就唔信條女個樣真係好噁心 督穿你就屌人老母 咁低eq 真係個仔係咪你都唔好生 咪害下一代

你去仁安比兩萬蚊即日有得同你搞tim 我家計會就要見咗醫生先

去睇婦科啦， check完會知大約幾多週， 自己諗

佢係我女朋友 我都有責任照顧佢㗎

但係樓豬一路有戴袋，如果懷疑都係人之常情，如果佢非假膠

睇成人台個sp post就知而加男女好難信得過，同埋搵sp真係好多有另一伴

搵私家偵探得唔得

正路如果正正常常嘅話樓主都唔會驚啦

有冇穿 抆出黎個陣都知嫁

咁叫完分手先囉，咁咪唔係女友囉

你女朋友勁慘
俾你屌完中左, 佢都驚到死
仲要俾你懷疑出軌放上網
佢知道左一定一世都憎死你
你無證據咁樣話自己女朋友

我不需要 也不重要
做一個傻子多麼好

樓豬假膠 此post已完

聽你啲口吻就知你死臭閪，對你咁好聲氣做乜

簡單啦
生完個仔簽完dna先好結婚

中國國情，偷驗 dna

唔知呀 唔想知呀！

究竟幾on9以為戴套一撚定唔會中

錯，隨便去私家，放低2萬幾就得，唔會理你。係d窮學生/未滿18去家計會先麻煩

7婆都未有報應

你同你女朋友一齊幾耐
我未聽過有人意外懷孕第一件事唔係諗個套問題
而係即刻諗自己被帽
希望你女朋友唔會睇到呢個post
真心hurt

好多臭雞港女

點都好，中出多幾次先決定

比鬼佬屌臭

樓主有冇驗過精，可能你不育呢

飲涼茶

想再補充少少，其實唔好睇到搵兩個醫生簽紙好難，一嚟你搵私家嘅話基本上都簽硬咁濟，二嚟根據法例，只要醫生覺得「若懷孕對孕婦生命、生理或心理健康所構成的危險較終止懷孕的大」就可以簽，心理健康其實就自己present嘅，如果真係搞到好大壓力好焦慮，食唔安瞓唔落，就記得同醫生講；再者如果十個星期前，其實去家計會食藥就可。

結論係，樓主除咗擔心外，都要把握時間，諗清楚自己準唔準備好做爸爸，盡快行動，唔好到時生完出嚟，自己又湊唔掂，仲要湊得唔開心，最後只係害咗嗰小朋友

因為你啲frd無講出嚟囉個個開到口話好懷疑咩

樓主

X調查 will?

你當個仔有2%係你咪得囉

唔好講到自己要照顧條女難係偉大咁啦
你依家係揀養個細路定唔養個細路炸嘛
如果你覺得個細路唔係你唔想養
你就依家同條女講唔養
費時一陣你驗咗唔係你，之後拋棄自己條女或心裡永遠有條刺
事實係個肚就算係你，我唔見得你都想養囉

全世界都知發生乜事
佢老公都知
但唔可以認

避孕袋唔係100%

靜靜雞驗

你話你其實唔得既。睇下佢有咩反應
佢心虛就會自爆
佢好驚訝就話可能有睇中醫已經醫番好

約翰福音 3:16

明明唔信點解要扮信

點樣有兩個獨生子 話明獨生

你都有睇

所以我咪問你地一齊左幾耐囉
咁又唔洗起曬鋼嘅

如果你地岩岩一齊一兩年我都明嘅
但如果你都一齊左幾年
你仲會懷疑佢 咁會唔會係佢都唔係你想結婚嘅對象
同埋你同佢拍拖 佢係咩人你都唔知架咩
定佢之前就有做啲野令到你懷疑佢呀

聽你講野啲口吻都唔覺得你宜家就想結婚生仔
不如你諗下你係咪真係想娶佢同生仔先啦

可能全家死哂 寂寞難耐

做雞日日啪都無中啦笑死人

樓主上連登問都係想聽到自己想要既答案啫
用condom 唔係100%避到孕
身邊有例子係有用都中然後結婚生仔
但從來冇懷疑過對方
條女都係第一次有bb (應該係）
當刻一定好無助 仲要面對樓主質疑同埋疑似想逃避責任既行為
我會問條女係咪盲咗 點解當初會比條垃圾屌

我信佢唔會對我唔住 但我次次褲都未除就戴套 我真係R爆頭都諗唔到點解會中 唯有咁諗吓

返工要入老細房

十個月生得喇

要100%避孕就結扎啦

你同條女一齊左10幾年？咁我直頭信佢，驗都唔驗，人哋都浪費左10幾年青春陪你啦。

你哋又唔係我女朋友，我會想聽到咩答案？

膠post黎？
難以理解竟然知道第一反應係覺得自己被帽
戴袋都唔係100%唔會中架
首先你無資格要佢落定唔落
無論係唔係你嘅都好，如果女朋友要生就係生架啦
最多你都係等生落黎先偷偷地去驗
你女朋友如果無帽你，咁佢真係好可憐，因為你唔愛佢，而係第一時間懷疑佢

而家好似未生都驗到dna
但要唔知幾星期先可以驗
樓主最好搵下

樓主 開口問啦
否則你心成世入面會梗係有啲嘢咁

咁抵你做便宜老竇

分唔分係後話
驗咗起碼得個知字

成個post全部都係鬧你女朋友點樣俾人中出
依家都唔知係真係假，都係你自己喺度擔心女朋友帽咗你

射穿袋機率易過6合彩中5獎，完

唔好意思 我嗰次唔記得帶袋

到時生出嚟個仔怨翻你做咩要生佢

收皮啦 最撚睇唔慣你呢啲溝唔到女既毒撚係度分化港男港女
出軌既女人全世界都有啦 日本女人出軌比率全世界最高呀 又唔撚柒閪見你講？
你地港男又好撚好？建興幾撚多人叫雞？咁係咪全香港男人都係死雞蟲？
屌你老母正一死毒撚

同埋之前救護員嗰單

真係慘著雨褸都中，咁著黎做咩

唔知樓豬你條撚樣係性知識貧乏定係弱鳩智
戴套都唔係100% 仲要有機會個袋穿左
一黎就懷疑你條女 而唔係諗緊個女人有左bb會唔會有咩唔舒服 早啲幫佢做準備 證明你都唔係好愛佢姐 扮乜撚野好男人呀收皮啦

成班連登仔自動assume哂女人會出軌

恭喜ching

好簡單姐 生落來 偷偷驗下係咪自己嘅

係咪養 唔係咪分

感建分

On9, 本來戴套就唔係100%避孕，都係98%
科興死亡率都係2%咁上下，不如你身先士卒去打支～
無事既唔會死既信政府

你有冇諗過搵返親生老豆

中出返次先啦

其實袋帶得岩真係接近100%
只係好多人唔識載袋

一係屌幾下先載
一係唔岩size

一星期已經扑四五次咁密
其中一次個套穿咗已經可以中
所以根本有咗唔奇
連登仔實話帽事架 佢地眼中女人=雞
你本身已經覺得帽 上嚟問見到呢啲答案
咪更加唔信條女 即使你平時有眼見條女有無古怪
所以! 感情問題!!! 只建議!! 分手

Sorry 無， t21 都唔會驗同老豆dna match 唔match

睇下邊part
婚後財產嗰part應該都要分
最多分少啲咁解

真係你既你養唔養 定中出即飛

有post?

你意思係香港冇定係全世界都冇？以我所知好多地方都可以未出世前就驗到

當你真係掂都未掂佢就戴套
有無禁住儲精囊戴？
中途夠唔夠潤滑？
屌完有無即刻拔出黎？
有無check有無穿？

帶左套都唔係100%避孕？？

利申：青頭

咁安全套唔係100%嘅
其實都係睇你信唔信佢，同埋你哋想唔想要小朋友啫

識一對夫妻，感情一直好好，已經生咗兩個，唔想再生，所以老公去咗結紮
但老婆之後有咗，老公覺得係老婆出軌，最後離婚收場
老婆有生個B出嚟，驗咗真係老公嘅，個老公勁後悔，因為頭家就咁散咗
老公想挽回，但個老婆唔理佢

好好睇

隨便搵都搵到一間

作為一個女仔，一星期四五次係好l多，咁都要懷疑自己條女，好仆街。

香港t21 無呢個service, 除非你去私院抽胎水驗，但點同女友講

結紮都唔係100%

其實我覺得係唔係樓主都好，佢都無諗住做爸爸，所以不如親早落左佢，只少佢仲係個細胞未成形

樓豬

應該真係你，condom 一向唔係絕對防禦

點解你可以用自己條尺度我女朋友？

其實一齊幾耐又點，點解唔懷疑得？個套唔係5成，係9成7可以避孕咁懷疑一下有幾唔正常？

你淨係唸佢老婆有幾hurt幾慘，有冇唸過真係有機會條女出軌男既俾人呃一世？你屌佢唔應該懷疑第日發覺個仔唔係佢係咪你負責養？

成日覺得世界對女人唔公平，人有邊個百份百唔偷食啊，幾多結婚十幾年照出去偷食喇男女都有數唔哂。
你真係冇野既理直氣壯驗撚左佢男既跪低道歉有咩所謂

就唔好用咩男人唔夠愛條女黎扼殺洗男方懷疑既權利囉

你試吓話其實你以前撞親春袋已經不育，睇吓佢咩反應

用自己標準去諗人
大把女日日想扑野啦

香港每年有一萬人墮胎

生咗先偷偷哋驗
唔傷感情，又可以接近0成本
而家全心全意同佢安胎

咪玩啦，生左佢落黎害佢呀？

戴套都得8X %炸
日日扑
真係唔難中
好似係

教下你
大肚要產檢，12週可以驗T21，私底下叫醫生驗埋dna，咁就萬無一失，同醫生講唔好比條女知

連登仔連懷疑都唔俾

聖母呀

生出嚟個仔大咗就上連登屌鳩自己老豆仆街

叫咗你睇清楚啲套既產地先啦，支那製都買

support 抽一條血驗兩樣嘢

終於有正常回覆

唔想負責就直接講啦, 又帽又剩

pin this

你條女就係搏你唔敢問

咪就係

生左先驗

認真 其實避孕套得80幾%架咋
給

而你選擇相信？？

算吧啦～
性知識低就性知識低啦

唔信條女咪走囉！
一齊左十幾年都要懷疑，
再一齊落去都捱唔到架啦。
一段關係講到尾係信仼。

冇信仼，就算個仔真係你既，
你都會嫌棄人阻住你發展人生。

淨返嗰啲都要條女同其他麻甩佬有戴先得

真相永遠埋藏於她心裏

你個名已經係答案

唔問既話真係一世做柒頭
要忠於自己既合理懷疑
你甘心咩

年年都有18歲，點解要為隻又臭又雞的賤人傷心

聽講幾個月大先會有喎

等個仔一出世去驗
係自己就養
唔係就keep起份report, 直接消失就得
唔洗同佢解釋

算啦樓主 你喺連登問嘅係啲人笑鳩你帶原諒帽 一係啲肥毒絲屌鳩你唔信任女朋友 屌你老味帶左套有9成無事都唔懷疑得 你試吓調返轉問 你係絲打 次次帶套但係都有性病 你睇吓呢度啲肥毒絲會唔會仲叫你信你男朋友

真係on9 個個都話帽事 你估戴左就100%冇事？

ching好撚痴線，話到樓主性知識低唔通你會變性愛專家咩
呢壇嘢正常人都懷疑啦，一個人淨係綠燈先過馬路，話你知佢過馬路俾車撞，你都打個突啦
我反而好奇樓主條女知中咗係咩反應就真
計你咁講懷疑都唔得，咁懷疑自己係咪要死咗佢
樓主有懷疑自己戴得唔啱喎

一見到個名又知道又假膠post

完全無講過要用愛唔愛去扼殺

兩個人係埋一齊唔係得岩同錯 感情唔係下下都係理性仲有感性同感情係唔可以用一係有一係無去衡量 想問你係咪a0

大佬宜家唔係你有無出去玩然後瞞住佢咁簡單嘅事 係講緊一個女人係咪清白 雖然都唔知佢係定唔係

而呢啲野唔係你話你無做過點解唔去check有咩所謂咁簡單 佢真係有做過而唔去check咁當然係一個可能 但有無諗過如果佢無做過對方又咁問佢佢會點諗 理性方面佢可以去驗為左自己清白同埋對方嘅疑惑 咁佢情感上呢下 佢知道自己同將來老公係咁樣睇佢佢之後幾十年點樣同佢老公一齊生活落去？

我覺得呢件事唔公平嘅位就係樓主只可以默默覺得件事有古怪 佢可以做嘅野都係默默咁等個bb出左世同佢驗dna

落唔落左個bb根本就唔係樓主可以決定 佢只係可以決定自己要唔要養呢個bb 就算個bb唔係樓主 佢媽咪都唔一定要落囉

睇樓主講我覺得佢係愛佢女朋友 我係女人就建議你唔好當面問下 等佢出世自己偷偷驗左如果真係唔係你你咪同佢攤牌 道理係你呢邊 如果個女人真係對你做啲咁嘅事 你都唔洗再留戀 可能你呢十個月真係會有啲辛苦 但都無辦法 我覺得你最重要係諗 你想唔想同個女人行到尾 想唔想呢一刻養一個bb呀

建議搵機會check佢電話
應該一定會即同個契家佬講 如果有左

笑咗

戴啱都係避孕98% 平均100個有2個中，你唔俾係你哋自己唔好彩你嗰2個中咗
何況你都未必戴得啱

完全認同
無信仼真係乜都唔洗傾

如果係我
有經濟能力就寧願自己一個養
冇經濟能力就落左佢
成班連燈仔被害妄想
覺得女人都係雞

一齊左咁耐都要懷疑
真係會心淡
你話識左個幾月懷疑都可接受
十幾年都咁？

講咁耐就係冇責仼感
識得屌識得享受
但就唔l識負責任

係咪都覺得自己被綠咪走囉
就算驗完係你既，
你都會懷疑份報告係咪準
扮l哂情深款款

係咪想講私生子

拉登轉生?

墮胎啦，無謂害己害人

笑死 調返轉 次次帶套都中性病 到時你又會叫你男朋友驗架啦 果陣唔見你講信任 唔比你公司去廁所惹返黎呀 講到唔係100% 就唔應該懷疑咁

你都on99
戴套都中嘅
做雞一日接幾十個客
一年咪要生幾次？
正確使用安全套下 無穿無爛
隔住層膠點中招？

個責任大到基本上係無犯錯幫人頂嘅空間
都係學樓上巴打果句
期期有戴套 但你中咗性病
你都會懷疑你條仔係咪喺出面亂搞惹俾你啦

個套你肯定無穿窿？

講真，就算你真係冇戴套中出咗你女友
都唔代表個bb一定係你既，你女友一樣可以喺你中出佢前俾其他男人中出咗

你女友有冇出軌，同你有冇戴套係冇乜必然關係

樓主問自己
而家想唔想生同有冇能力養
答左先諗係唔係你呢個問題

可以生左先攪結婚買樓呢d 冇謂野

慢慢解決

不過講到尾， 係米你既自己都估到啦～

大把十幾年感情都偷跳, 有男有女
唔好講到被害妄想先
唔想負責任同唔想負人地責任兩樣野黎

收皮啦

依家我都係同佢商量緊如果生咗會點湊，我哋都偏向生，真係無辦法先會落

大過十個月就唔係落，係卸貨啦

又有假膠post
最近真係好揀多

新移民後底那搶屋post
綠帽post

如果真係有心養的話
你最好選擇係先生仔後結婚

其實可能係佢吉穿左個套
焗你埋單姐

今個月先俾人綠完咁有資格講未？

俾人懷疑所以情感上行唔到落去？你呢句咪即係用感情去勒索左男人懷疑既權利，根本只係美化左句野。
難道樓主抱住懷疑又可以行得耐咩。

偷偷去check先至唔專重女性，將心比已你真係愛佢同過唔到自己懷疑個關呢兩樣心情點解唔可以並存？有咩咁唔見得光要偷偷去check，咁反而變左係男方對女唔坦白。

我由頭到尾都唔明點解女方要為男方懷疑佢而hurt, 至少我同我身邊既男性都覺得條女懷疑我如果我身冇屎其實冇咩野。點解一去到女身上就咁大反應？

好似24週內都可以合法落仔，你驗完T21都仲有時間諗

佢本來就唔打算養
佢完全冇心理準備養
就算個仔真係佢
佢都係想人落仔架啦

其實呢啲情況係無解
都係等分手

你個套戴咗喺邊, 手指公度

橋就我諗

見樓豬啲pin 都知佢只係想睇support 自己懷疑嘅comment
所以都無咩討論空間
何況橫睇掂睇都係假膠post

婦女懷孕第八週血液內就有胎兒基因
你可以話為咗驗遺傳病先想驗基因
但驗遺傳病及親子鑑定係兩種唔同嘅醫療化驗項目
親子鑑定無可避免會破壞雙方信任

當然到個嬰兒長大後先驗就更不智。支國部分嘅母嬰健康院某啲房間設計到窗係鎖死，牆係有軟墊，以防止聽取親子鑑定報告嘅男人即場自殘或自殺

係我做的

唔緊要，我可以pin你哋

算尻數吧啦 樓主無非都係想聽句
分手啦個仔落左佢咪算
又唔夠膽叫條囡驗 個人又多疑
但結婚前又同條女個個星期扑四五晚
唔扑咪唔會有
想唔負責任但又想要聖人光環
咪上黎連登開個post同班女仔手都未掂過既毒男圍爐取暖

女朋友有無話要結婚

樓主可能太細條

點為止帶唔啱

第八週血液內就有足夠嘅胎兒基因(作分析)
(maybe inaccurate, to be verified)

而且我都唔覺得有跡象佢出軌 佢平時生活都係得返工放工

其實點解每次呢啲post都會有呢一句？ 其實有咩意義向到

樓主可以學我親戚咁架
呀爸屌完呀媽之後，大肚即飛
到個小朋友三歲大個時就話良心發現接返黎養
實情係驗左DNA
跟住日日虐打個小朋友
嫌棄個小朋友阻住佢發展
呀媽仲開心話老豆良心發現
慘得過小朋友日日俾人打

都係個句啦
你地冇心養
你地冇能力養
就算個仔係咪你
唔該你落啦
唔好累到個小朋友日日生活喺地獄

有另一半都偷食/叫雞/出軌就死全家
我3樣都冇做過 有資格講

正常人都懷疑？同覺得女人破處就一定會出血一樣 連登仔啲性知識真係低到仆街
懷唔懷疑係睇你有幾清楚佢份人
樓主條女份人係點得佢自己清楚
佢一方面講到信條女為人 一方面又講到自己帽硬咁
矛盾到咁撚樣唔係性知識低咁係咩？

依個好笑

諗起兩個白人生左個黑人果個

Pin this

你咪驗下囉

平時同人扑嘢袋都唔洗戴
應該仲要中出埋

其實打機刷首抽都係2%左右中ssr
大把人一下中甚至中十抽中兩隻
樓主你一個星期都四五抽
你自己諗係咪真係咁難中

如果你一諗就係佢帽你
咁係唔係你都冇咩意思 無謂害人

放心喎
呢度都冇人逼你養仔
大家一係叫你落一係就分手
你有咩好驚，唔洗咁委屈覺得自己慘喎
根本你仲有得揀
你以家立即走佬都大把連燈仔撐你
洗乜話自己係傻仔

一星期成四 五次就好心食埋藥啦。。

你緊係有帶啦我冇阿嘛

T21份報告邊有得check爸爸身分㗎
而且你身在香港 無可能喺孕婦不知情下
抽到咁多血去check DNA

連登有幾個社交障礙思想唔正常網上面鬧人臭西現實中手仔都未拖過嘅毒撚
呢d人生大事竟然上黎問意見
個個話帽帽帽講嘢都唔使負責任
一間人地無辜嘅就害咗一對情侶

大佬戴套唔係100%避孕
扑得嘢就要承受中間嘅風險㗎啦
同埋一個星期四五次唔係少
咁你扑得多咪自然多咗機會中
年中都唔知幾多人戴左套都中啦

你而家有懷疑係可以理解
但係千其千其唔好俾佢知道
陣間俾佢發現影響到佢情緒
就算個肚係唔係你嘅 對佢同個BB都唔好啦
咪好似上面咁講 睇吓產前檢查有冇機會驗到
如果唔係咪等10個月囉
真係便宜仔生咗你唔養都無人會怪到你

20%中個機率都好大啦
點解會第一時間懷疑自己另一半先？

寫到明p牌

未中出過就有仔養，冇事既

傻子

既然懷疑，你哋本身又唔諗住生，再加上衣個時勢.....

唔駛再懷疑，直接落左佢啦...... 趁仲細對身體傷害無咁大....

咁樣可以避免好多長遠不必要既問題。

科興死亡率都係話得2%左右
以家兩星期都死左6件

樓主成個癈老咁僥倖心態
覺得自己唔會中既
大左肚就覺得自己點會咁唔好彩
實係被綠啦

打錯係十個星期

陳生你好

強國思維mode:
無事嘅，生左先，跟住告condom 公司你個Dom 有error，叫Dom Dom 廠賠番千幾二千萬.

有冇諗過你條女未婚懷孕都好慘

好多想有BB唔帶套做都要一年半載先有
所以

帽事嘅

認真討論
就算個肚唔係你嘅
若果懷孕中途驗到真係唔係樓主嘅，除咗叫樓主扮無知外，你有咩建議俾樓主？

如果唔係咪等10個月囉
你估嗰10個月樓主淨係等唔駛付出咩。況且10個月之後即做親子鑑定容易會令媽媽產後抑鬱，產後抑鬱嘅嚴重後果連同嬰兒自殺身亡

以我所知，循正常途徑涉及雙方私隱嘅親子鑑定係雙方都會知，冇得偷偷地咁做

你冇資格學人生
正柒頭

入親都有戴套？

會唔會有時唔戴套插

樓主真係廢到不得了

食左藥都唔係100%避啦
做男人有啲承擔啦
野就識扑

上面仲話4 5次好多
當dom 99%
你4 5次keep到幾年先會中

結論樓主...

樓豬作為一個真男人，係時候要負責任

其實係50%一係中一係唔中

性病同大肚都可以相提並論 笑撚到我仆街
你啲青頭仔肥油頭毒撚唔止冇樣冇款 連個腦都比人坐撚住左

努力搵錢養啦，仲諗住走數，唔撚係男人嚟

上面咁多人講帶都有機會中
現實其實身邊真係有無咁既例子

唔係你既唔好亂認

比返個仔人

1星期4,5次

98% 避孕率
即係屌100次，有2次有機會中
樓主一星期屌4-5次
一年52星期
52x 4 = 208次
你一年有4次中既機會
你仲要屌左人十幾年

四、五次入面邊個主動多？
講真話呀，講大話斷jj！

D 有用嘅suggestion 唔撚pin , pin 鳩埋d咁嘅comment ,都幾懷疑樓主係假膠定女人

落啦，反正你地未ready有，唔好害左小朋友一世。

至於女朋友，都應該分梗，而且做一世賤人。如果你覺得無芥蒂咪氹佢落完繼續生活囉，應該好難做到，你會覺得有頂帽佢會覺得你不負責任。

on9 邊有野100% 你自己check一年有幾多個有用套都中左

邊個話戴套就有效？
專家話打針有效多4-5倍添

安全套要完全用啱先至有98%避孕啊
2%你玩垃圾氪金手機game都可以抽到ssr啦，中招有幾出奇
仲未計你size唔啱、前後調轉、個套過期呢d全部有影響架分分鐘得82%成功率

Size唔啱，或者乾晒磨爛佐，或者以為真插嗰下先戴，冇戴就喺出面磨下磨下或者入佐去少少以為冇事

佢哋話我唔pin佢哋呀

個套冇穿冇爛冇漏汁就基本上係100%
佢寫到有幾個%防唔到係驚爆套

黑色給他的意義⋯⋯

驚西，生左佢，再驗 dna 囉

呢個又唔撚pin ，雖然唔知真假，咁咪去Google 下囉，pin 9埋on9 comment。你懷疑得心入面就點都有條刺

呀姐你係咪有咩問題
留咗幾次言都無人理過你仲要keep住係咁9up
依家仲吹撚咗屌咗十幾年
你快啲去醫生啦

精算師

98？咁仆幾十次應該都會中

你女朋友大脾係唔係有達黑色胎記？

謝謝指教

認同，一星期五次，出面嗰個點都多唔過你，計機率都係算在你頭上。老實認咗佢，然後諗諗啱唔啱時間做老豆。

唔啱時間就去私院落佢，醫生好環境好其實唔傷身。

陳凱琳老豆一樣有個幸福家庭
有乖嘅仔女

如果有正確戴安全套，而個套又冇穿過咁懷疑都好正常姐，講緊90幾%避孕率。最簡單如果本身戴套係正確冇反轉，有㩒走儲精囊d空氣，完事之後前即拎番出嚟都幾難中。

同埋你呢d擺明咪身有屎，驗撚到係自己仲點會懷疑係唔準，你驚驗到唔係咋

上埋蘋果

快啲落左佢啦

你都係想聽呢啲啫

咁都叫身有屎？
佢都唔ready做老豆
落左佢最好啦

你性知識可能好熟 但係睇黎數學麻麻

紮左唔代表即刻無精
之後要打多十幾次飛機先真係會無曬啲精子
個老公破壞呢個家都只係衰on9

唔洗晒時間同啲剩係識鬧人而無任何論證論據嘅毒撚嘈

一句講哂
有懷疑咪驗 驗有得呃人架咩？(可能真係有 戴緊頭盔先)

咩信唔信任愛唔愛果d情感野講黎哂氣

隱瞞病人+洩露病人資料個醫生預左要比人告同釘牌先會幫你做

落咗佢啦，反正都未ready

Cls ,被迫害妄想症嚟，如果真係100%信係自己嘅就唔會有呢個post ,出得呢個post 咁就冇得唔拆，講撚到個b 唔係自己都要負責任咁。如果條仔唔講又咪又係有條刺係心入面，遲下出世都會忍唔住走去驗dna 架啦

出世驗下未知咯

點樣會驗到係自己都覺得俾人綠啊，同ready 唔ready 做老豆係另一回事，咁點都未ready 梗架啦

依家係個信任危機啊，唔係一齊諗辦法拆掂佢，一野叫個樓主信就搞掂，咁唔洗咁多分手啦

未結婚就可以驗，唔係信唔信嘅問題， 有咩冬瓜豆腐都可以追返撫養權，生仔 結婚兩回事， 而家咁細機率都發生咗驗清楚會好啲，買嘢都有收據喇

利伸:真絲 唔係信唔信嘅問題，係確認唔關事都係保障大家權益， 女仔人工受孕之外個仔女嘅基因就一定係佢，但男仔係唔知有冇基因喺個bb度， 搞得清清楚楚冇拖冇欠， 但係佢而家係你女朋友要關心多啲佢因為佢係你女朋友， bb媽媽呢個關係等bb出世先算數

同佢講生咗bb先收埋身先結婚百日宴慳好多

咁樣厄條女一世

咪係囉將個責任推畀人唔諗下自己有咩問題先

樓主自己去驗精先，可能你精蟲缺乏，天生不是孕呢

Sorry

唔知你係真心定假膠，真心嘅建議你參考下#319個comment。

我個人建議係點都要拆架啦，一係就當面拆，講到明自己疑慮，話自己好信任你，但呢d唔係講個信字就解決到，一齊去驗先俾到證據同信心，咁大家先行到落去，唔係你心入面條刺永遠都係度。

覺得當面拆麻煩又真係好愛條女咪出左世先驗，係便宜仔先再諗係咪要養埋

如果係咁你唔使上嚟問啦呢度無人係你同你女朋友

要正確地戴同除，可以好高避孕率
會照出事，好多時係用得唔啱，或者帽咗

父母對子女的愛總是毫不保留，英國1名28歲女作家近日出書大談自己的身世，表示父母雖然是白人夫妻，但她一出世便是深色皮膚、黑色捲髮等，家人對外宣稱女兒的特殊情況緣於隔代遺傳。縱使生理特徵與自己毫不相似，但父親一直對她視如己出，從不追問原因，當父親5年前患癌離世後，事主接受DNA檢測，終讓事件在多年後真相大白。

即刻唸起呢單

除套果吓除得唔好有機會出事

去診所順便問醫生推算返幾時受精，再諗下嗰幾日有冇上床。

一係生一係墜嘅啫

避孕套唔係百分百 +1
例如有人一直反轉嚟用 同錯誤時間才開始使用

另外用緊邊隻出事? 呢啲質素真係人命悠關

你知唔知咩叫獨生子

又要屌西又怕有仔，有仔又驚帽事，又想快快手殺左佢。麻撚煩咪撚屌西啦

我幾時有問過人嘢。。。。。一句問句都無。。。。。

真又大波又緊

係黑左小小

而家產前檢查唔係包埋DNA睇遺傳病㗎咩？
雖然唔係好可靠 但check個B可能有啲你哋成個家族都冇嘅病 先再懷疑啦

咁你開post做乜
照你咁講 就算唔係自己血脈 咪照養囉
真係人如其名

等佢生出嚟驗咗唔係你仲好 即刻898

你肯定係返緊工？

依家開po一定係要聽你哋意見？
分享吓唔俾？痴撚線㗎

Agreeeeeeee

真蠢

缺乏信任的關係，將來條路好難走

與其喺度聽連登仔講，不如去搵專業輔導傾吓

生左驗下啦
帽事既

帽事！daddy 唔好唔要我

我朋友係老豆結紮三年後射出嚟嘅咩都有可能

你前面「對女仔嚟講一星期四五次好多」已經錯
後面就更加唔駛講

懷疑g（港女）有問題？

痴撚線

24周前
十個月生撚埋喇

樓主有懷疑好正常
因為太多女偷食當食生菜

抽血做T21既時候靜靜雞問下姑娘可唔可以做埋親子鑑定囉

會唔會係你阿媽想抱孫咋

咁咪大大聲聲同條女講
「我係唔l信你呀八婆，我要驗dna!」
想生咪驗
唔想生咪直接落囉
驗到唔係都飛架啦
洗鬼驚話驗dna但驚條女唔鐘意
下下都綠帽icon, 佢都認定條女偷食啦
最好落左佢

咁明顯你唔係好愛你條女
有左又想唔認數，做你條女真係慘

洗唔洗用腦諗下先，依家你就係迫人信任，講到自己無條件信任對方咁，咁如果轉調你係咪都唔懷疑得佢出軌啊？信任明顯係雙方要維繫嘅野，當其中一方心入面有條刺果陣剩係識講你唔信任我，咁點解決個問題啊？

出軌係事實而唔係我覺得你出軌就係出軌，事實就係要證據證明，如果你係冇嘅係唔怕俾人驗。

所以我上面建議樓主都係當面拆掂佢，唔係好似你咁話信任佢就搞掂，大佬講緊一個b，一個家庭喎，一個話信就得咩。心入面有條刺將來點都會驗架啦，到時有料到咪仲大鑊，冇事俾你發現又係大鑊，咁點解唔依家解決左佢

套唔係100％
信唔過咪生左去驗DNA囉

屎眼都玩埋

呢壇嘢明顯樓主完全無心理準備做老豆啦
叫佢生咗出嚟先偷驗都係俾個機會佢死死地氣養妻活兒姐
唔通叫佢攬住個疑問過世咩
條友又多心，又優柔寡斷
你地一個二個話樓主咁多懷疑不如分開好過，對條女未必係好事喎

驗DNA咪得

有幾個朋友都試過
d男人成日以為用左condom就好負責任咁 完全冇常識
仲要個個都以為自己好醒戴得啱其實大部份都錯 eg完事要即刻掹返出黎 唔係有機會倒流

唔好結婚, 如果唔係自己, 咁就可以唔上身

你都識講死死地氣養啦
生出嚟小朋友受苦啫
咁勉強就咪鬼生啦

傾唔掂咪帶條女去刮宮落左佢囉

返ptgf工

得你每次戴有咩用

想搵番個舊登post
樓主係二世祖嚟
有睇開家庭醫生
條女有咗之後都睇同一個家庭醫生
跟住個醫生偷偷地同樓主講
見樓主由細睇到大，所以講番條女問宜家呢個階段有冇得驗DNA
之後就精彩既綠帽post了
記得樓主老豆好似霸氣

Easter soon
你要慶幸你做到世界上第二位約瑟

講真 好多人都話聖經係作出嚟
所以你係全世界 有史以來 獨一無二嘅約瑟

其實係你女朋友想同你結婚好耐
吉穿晒啲袋姐

祝你連生貴子

之前個 mk 臭雞屈自己個 sp 埋單就話驗o者
樓主自己日扑夜扑既女朋友都唔信佢要驗
以為戴左個套就叫負責既男人

J 太幼 安全套嗰保護就會做唔到
唔洗懷疑你女朋友啦

純粹計機會率
condom 個有效性 98%即係啪五十次有一次會冇效
樓豬一星期四五次，當五次，十個星期就有一次會失效

當佢女朋友功能正常，週期廿八日，樓豬唔睇紅綠燈，精子可以存活嚮子宮入面四至五日，當四日，咁七十個星期就應該會撞中 condom 失效同時有卵子 ready 受精

所以，只需年幾咋，唔洗幾年

驗DNA

依家又有疫情
可以生完驗完先結

咁信任唔係咁理性嘅，咪即係點解相信有神一樣

如果想驗又怕開口問女朋友會傷害佢嘅，可以搵性治療師或產前輔導幫下手嘅，應該可以減少女方「你想驗即係唔信我」嘅諗法

利申：同相關行業冇任何關係

戴套又唔係100%唔中 樓主女朋友一驗到有咗樓主就認定係 把口話知唔係100%冇事但個個cm都係 追po仲要已經一個禮拜四五次 樓主女朋友好慘

咁點解連登仔要一開始就先入為主
認定咗樓主係比人帽
樓主對女朋友一啲信任都冇㗎咩？

佢又話好鍾意宜家女朋友
一個星期又行埋埋咁多次
咁大家感情應該都唔差吖
定係女人全部都係臭雞？

你第三點講嘅嘢我真係唔知道
以為好似電視劇咁有得偷雞

第一點
如果如你第三點所講 冇得偷偷地驗
咁一係就唔好驗 過咗10個月先
如果要見反正都知道 又咁不幸原來真係俾人帽
咁咪彈出嚟講囉

第二點
係有付出㗎 咁呢十個月都要請假陪佢做檢查 又要買定啲BB嘢
呢度梗係要開支
如果由一開始就認定個肚唔係樓主嘅角度出發
咁呢啲嘢梗係唔抵做啦
咁又用返同一句 萬一個肚真係佢嘅呢？

其實講到尾都係睇吓樓主信唔信女朋友
呢度冇一個人經歷過你地兩個之間發生嘅事

我係佢女朋友 無論嗰套係唔係佢嘅
都落咗佢算啦
如果冇出軌 俾人懷疑真係最傷
一個女人大肚身體要承受幾多野
都唔想嫁個咁嘅老公 自己個仔有個咁嘅老竇

分啦on9仔

想先問一問
無論嗰套係唔係佢嘅
係咪即係無論個肚係唔係佢嘅？
點解一定要落咗個B

前排有人提起

當年高登珀琥巴打懷疑女朋友個肚唔係自己

You are not the father

我就覺得兩個人一齊一定唔可以有野隱瞞，咩都要拎出嚟講。

所以你有懷疑就要講比佢聽，理性分析你嘅憂慮。

對方接唔接受就另一回事。

同女人理性分析就輸哂...

你無野厄你條女/老母/老婆果d？
唔多唔少總有d，人人都係咁玩，你唔咁做亦唔代表你好好

又唔好一竹篙打晒一船人，上面都有絲打接受到驗
而又好多男嘅都感性多於理性

只係，信任係情感上嘅，既然有一樣方法係可以證明到事實而雙方都相信（親子鑑證），咁點解要一嚟就情感勒索話要驗就係唔信對方呢。

認真 樓主唔想負責任姐 唔想有bb唔好屌咪得囉賤男人

連登emoji幫到你

生左出黎驗下dna咪知

點解要綠色字

岩岩睇左幾頁想留言就見到你個cm

究竟條女有幾慘先遇到d咁既智障男朋友。唔係話個仔一定係佢既 但樓主d好似已經認定左條女帽佢又要扑 出事又逃避現實 完全無想認係自己既如果係你既 個女仔仲驚過你 仲要比你係咁 屌都廢事

佢係可以狠下心腸叫條女落喇喎

公平啲....
俾你帶dom 有98%成功率。
即係50次平均會中一次。
你一星期搞4次，一年計返千幾次，其實你賺左啦。

偷偷地check 下電話冇異樣咪算，唔好講到佢一定俾帽你帶

照你咁計，妓女應該一個星期懷孕一次(假設無食藥)

點解可以問d咁既問題⋯⋯
真係唔信就同女仔講分手，不過求你唔好再出去害人喇，唔做咪唔會有囉

要鼓吹性開放嘅後果係咁

八成因為同鄰里關係太好啦

咁林奠死左未？

你有戴套都唔係100%安全

要睇埋其他人有無戴

禾無戴

返工放工

其實而家咁嘅情況都落梗㗎喇
就算你冇懷疑你女朋友，要決定生出嚟都要睇你地有冇能力養，本身諗唔諗住生，有冇諗住結婚etc
加上你而家咁懷疑，係咪應該諗下你地就算冇發生呢件事，究竟行唔行到一世？

如果喺女仔角度睇，你女友真係好慘。意外懷孕已經好大衝擊，因為無論落定唔落，佢心理同生理都有好多嘢要面對，一定驚到仆街你不如一世唔好俾佢知你懷疑佢，落左個bb 之後分手啦

我唔明點解喱樣野係明白事理
要驗喱下已經係無信任啦

清白唔代表可以任你質疑

每次都做好安全措施都有bb
咁都叫任人質疑
咁以後啲女人做曬壞事都可以無限屌人唔信任自己了

幾時男人戴套就係做足安全措施係唔係唔知女仔食藥加男仔戴套 咁樣都可以有懷孕既機會

中六合彩嘅人肯定係hacker或者唔知點出千

帶左套射個啲精都係個袋入面
咁我真係唔知個啲咩82%點得黎
自己繁殖？

正確咁帶，入之前已帶，個套又無穿
我諗唔到點會有

戴唔緊（插插下可能淋左），會係個袋口涉少少出黎；
或者戴果陣隻手唔覺意掂完龜頭前面啲前列線液，再套既時後hi左係套外面；
射完無即刻抽返出黎，碌鳩係個西度淋左漏左出黎；
射完拔左套（手可能hi 到精液），手多多又撩下個西；
前戲時自己撚雀hi 到前列線液，然後玩指插；

以上都有極微量機會會hi 左精子落個西度。

依家唔好理佢住
等佢生左先
生左出黎同個BB驗DNA
到時再算

上次同你女朋友做愛果陣磨得太勁屌穿左個套漏左d精出黎

所以話安全套都唔係100%安全

你都唔好太擔心啦

戴得唔好 扑野前黎掂到精液 都有機會發生 做個dna test穩陣d

條仔識玩
有人埋單，中出埋都冇手尾跟

寧願俾另外個人中出，都唔俾你
咁個人既基因應該好過你，放心養，會有回報

信任從來都唔應該係盲目
要靠盲信嘅信任都唔會穩固
個仔出黎之前唔方便check
果時齋信無咩所謂
仔都生左 驗dna話都無咁易
驗完對雙方關係只會更有信心
幫個男人抆走心中條刺 何樂而不為？
你話唔想驗 去到最後你都唔會知對方有無驗過 結果係點 咪憑白多出更多不信任

我認同信任唔係盲目
如果我因為平時相處而信任我嘅伴侶咁唔叫盲目掛？
你懷疑我同其他男人無套做愛，我心裡唔通唔會有條刺？係最需要信任嘅一刻你比唔到信任？
簡單啲講，剩係得男人嘅感受重要？

樓主咪上咁多網啦
人地話點你就點咩
你自己有懷疑就check，冇人有權批評你
放心去check啦
始終控制權係你到

女人嘅邏輯真係奇怪
成日都詆毀男人
話點點點就係唔愛，就係唔尊重
講之前有冇尊重過自己

妳都onL9

咁成日check手機又咩玩法？ 日問夜問條仔去左邊嘅又係想點？ 又係女人感受最重要？ 大家都係求個心安啫
無話有bb果下就即驗 有左bb咪大家一齊頂囉 但係唔代表依刻嘅野唔會係男方心裡面留刺 一個咁易prove到嘅野你唔去prove 無論本身幾信任 只要有左一絲懷疑嘅種子 只會越來越發芽 越早解決對兩人嘅關係就越好

港男特別廢
d女打橫黎講都大把人要
真係唔洗同佢爭論
要溝都真係咪溝香港女

咁多如果唔洗用啦，戴唔戴都中

真，pin呢個，香港班女人永遠覺得自己大曬

因為女人身有屎咯
傻仔咁都唔明

港女永遠都覺得自己係聖人，最偉大就係佢地
唔睇下宜家幾多女人綠自己老公/男朋友

green object on your head

Lunch time

仲有女人最鍾意就屈人冇拍過/A0 毒去掩飾自己做過嘅衰嘢

用呢點去綁架個男人等佢地以為係人地錯先
自己就可以心安理得

根本冇做過就咩都唔洗驚，道理係自己果到，講一大堆理由藉口都係想掩飾自己做錯嘢

帽咗佔99.99%

你喱點係稻草人同以偏概全唔係個個都會check手機，至少我唔會
如果本身係好信任，你就唔會要求驗，喱點你點講都講唔通。你要求驗就代表你唔信任。

信任就係有懷疑種子你會同自己講諗多左
要prove嘅話你信任緊啲乜？信任喱兩隻字你根本無體會到係咩意思

解決左你心中條刺你又點解決我心中個條？我心中有刺又唔會影響關係？
係你嘅回覆完全係男方感受>女方感受，係你眼中自己感受遠比信任重要

真
行出街都俾車車死

我鬧樓主，你就扯開話我詆毀男人
關我尊唔尊重自己咩事，無讀過書就返去重讀小學，講野1999咁
唔通我話你係on9我又係詆毀男人
連reply七八條全部都係鬧女人，好似你呢d仇女智障現實生活中都係比女神唾棄架啦，以至於要黎連登發洩，真可悲

帶套都中，咁都唔可以驗下
咁我諗大家唔洗咩信唔信任

你話男人唔信你，咁女人咪自己生完自己搞掂

所以咪話你呢d女人弱智
自己心虛就先屈男人係a0 冇拍過拖 毒
而唔係檢討下自己係咪有問題
你覺得咁樣唔係詆毀男人咩？
俾樓主有女朋友，你又會話呢種人唔值得有
咁我都幾亂，到底你屈佢a0定唔值得有老婆好呢

點解糾正樓主果啲全部負皮

你究竟up乜撚嘢
我心虛？我屈樓主A0？
我詆毀男人？
我屈過樓主唔值得有老婆？

唔係呀，我只係屌你on9咋，弱智仔，毒撚鬧嘅係你又唔係鬧樓主，因為你連男人都不如，似隻癲狗喺度吠你嘅存在先係詆毀男人呀因為正常男人有老母生，你係從屎忽生出黎先咁仇恨女人

本身好信任 但係有fd話見到條仔成日同某條女好近 你唔信一次 兩次 第三次你都會有疑問啦 而家生個仔出黎係成世 日日望住個疑問點樣唔越來越大呀
好信任 唔代表無條件信任 唔代表永不動搖嘅信任 依個世界並唔存在無條件嘅愛 同無條件嘅信任 有嘅果d就叫迷信
我好尊重女性感受嘅 所以無論女性想點check我都會任佢check 因為我確信信任係必需要有基礎 係一d可以有證據提高信任嘅地方都唔做 日後有d野係得hearsay嘅 你想人地點信你

講到尾，如果大條道理嘅，就唔洗人身攻擊啦

用唔愛黎道德綁架樓主，然後再老屈人有問題，仲要打咁大段嘢嚟發癲鬧人

邊個有問題真係一清二楚

講到尾都係d女人身有屎，做錯野唔肯俾人知，如果唔係點會咁驚去驗

日日扑有戴都擋唔到,有個女同事就係咁中左兩個BB

btw咁樣講嘢通常都男人嚟

咪拖住先囉 可以點？
你又唔信佢 咪生出嚟 驗完dna先講 如果唔落的話

如果唔係9up 作潮文，我答你機本無可能。
所講既有些微機會係指你戴唔岩，中途爛左，鬆脫左，就算有defect 有個好細個洞，你會好易發現同d精子都好難唔死仲游到。
無特別事發生都中，幾乎不存在。

屌得你行一行你就話我男人
上面我覆樓主一句粗口都無就話我係女人
死gay佬死開d，咁鐘意俾男人屌

我1年無用都無中招

尊重女性感受：比佢check手機求安心，然後同佢講我覺得你個肚個b有機會唔係我嘅，應該係你暪住我同人扑野而成，比我check下求安心係合情合理。完全係對等信任

要check係代表條女唔信你，信你就唔需要check

信任係需要基礎，靠平時相處去建立，咁而家大肚原來都只不過係基礎一部分，而唔係實踐嘅一刻。所以話，你根本無理解過信任係咩意思。你口講信任但你無實踐到信任

你可以選擇唔信任對方，係代表有事情疑點大到憾動到你信任。唔信任係你嘅事，唔好期望對方會體諒你嘅不信任。大肚係一件大事，憾動到信任亦人之常情，但唔代表我要承受你不信任，作為女性會期望你實踐你嘅信任，即使你幾不安都好。

到頭來無咩好爭議，你叫佢驗個下代表你極度不信任佢。唔好偽善咁話自己係兩性關係中用安心做藉口做啲擺明不信任行為，然後稱自己尊重對方信任對方就得

支持樓主驗

利申: 唔係親生仔，抑鬱左十幾年

咁你當我係唔信任啦
開口同你相量想驗就係希望一齊解決問題，我有我嘅懷疑我會比你知，至少係我眼中，咁樣先係信任嘅表現，唔係我等個仔生左出黎自己再偷偷地驗唔好？
大肚係一件大， 所以你嘅邏輯就係小事就check下無所謂，大事就要盲信？
我嘅邏輯就好簡單，正正因為係大事就更加需要confirmation，尤其係可以有得confirm嘅野。因為唔經過咁，下次遇到無得confirm嘅大事，就無前事做基礎去講信任。相反 ，經過一次大事build up嘅信任，可以令雙方對往後嘅小事有更多嘅互相

綠茶味安全套

你行街可能俾招牌壓死你係咪唔落街？

戴係減低風險，唔係杜絕風險，正等如出街留意四周係減低意外，唔可以杜絕意外

絕對認同

樓主分手未？做你條女慘過做雞

我無講小事check下無所謂，check本身已經唔係信任嘅表現

Check 唔係建立信任唯一途徑，生活中好多野唔需要check啲proof都自然會出現，係你拍拖要check check下係個咁不信任嘅環境
既然你信奉 小事唔信大事更加唔信，有同層主一樣想法都無辦法

你有懷疑講出嚟係坦白，唔係信任。你有懷疑講出嚟佢答你無，你即刻接受先係信任。你要驗先信，係不信任。你感到不安但你信佢唔想傷害對方默默吞落肚，係愛。

都唔知你up乜

所以話咁都中，係意外定真係別人為

咁都小事
避孕套個出事機率大啲
定 條女講大話既機率大
要養便宜仔，唔係咁簡單信唔信。好大責任架

咁作為伴侶主動做d嘢令到伴侶信任自己唔係更加好？

既然伴侶有懷疑，咁咪做d嘢令佢更加安心
呢個先係負責任嘅表現

假膠屌你老尾

佢都痴痴地 大愛無畏
愛就乜都相信同接受

佢講嘅嘢根本就自圓其說唔到，話咩懷疑就係唔信任，唔信任就玩完。呢個根本唔係男女感受問題，因為無論男女都可以唔信任對方，漠講話女人成日查對方，然後話咁樣係緊張你愛你先會咁，如果女人質疑男人係咪又可以話自己心中有條刺？

愛係互相付出而唔係只係講求自己，當對方有懷疑嘅，如果係合理，係咪應該大方證明俾對方睇自己係冇嘢，反而可以更加心安理得，加強雙方嘅信任

你一直都對關係忠誠然後你意外懷孕
條仔明知你會好唔開心都同你講我懷疑你不忠

係個男人當道嘅連登女性感受真係食哂屎男方係個關係上又好負責任？相處咁耐都唔信任對方又係負責任？

定你期望女性會好似攞資格咁自動去驗然後show report比你先叫負責任？咁當然你地係咁期望啦，唔係都唔會咁嘅反應啦自己感受最重要啦

反客為主

望下條女個樣，再自己照下鏡，就知道戴帽定點

落地獄

你話無帶套外射 但都中左就話有得信下

你估如果係懷疑男人出軌，女人會點講啊
班女人點都係先入為主叫女人唔好驚住先，安慰翻個女人，然後叫佢偷偷地收集男人出軌嘅證據，然後就即刻分手，del曬block曬佢所有嘢，呢d又叫唔叫做懷疑？

而且樓主都冇話條佢女朋友出軌，只係抱住懷疑嘅態度，係你自己先入為主，覺得樓主覺得佢女朋友不忠姐。

係你自己太天真，咩叫連登唔連登男人當到
出軌，根本男人女人都有機會出軌，唔好話未結婚，結左婚好多年感情好好都有機會出軌啦，學樓上話，成人台/交友APP幾多男女有老婆老公都去揾第二個

自己自私就話人地感受最重要
女人最鍾意就係扮弱者
既然覺得咁獨立咪搵個第二個咯
搵個可以唔洗攞資格嘅人

哩個責任係一生一世
唔係信唔信同理唔理對方感受咁簡單
Bb係一條人命 唔係口講咁簡單

女人係成日扮弱者，話自己值得咩更好
其實咪又係唔獨立嘅表現
如果係咁弱，就唔會有咁多女人出軌啦

喜事嚟

你個唔開心，係建基於如果一路都忠誠，但突然老公話你出軌，仲要發曬癲咁鬧你，咁就係唔重視你感受，攞所謂資格

但宜家個情況根本都唔係，宜家都冇人話過你係出軌，既然自己都冇做過，咁咪去一齊查證下。

係你自己混淆左個概念覺得人地覺得你出軌，之後就話男人感受大d

如果可以理性d咁睇，其實件事就唔係咁

呢個世界冇話邊個開心定唔開心就解決到問題，你覺得關係唔平等嘅，咪分手算，亦都冇咩好講

咪就係你戴兩個先會出事
戴兩個整穿嘅機率好高
一陣啲小朋友睇到學你就死

我都係港男，係冇能力溝其他女嘅港男

假設真係唔係你既, 咁你接受到幫人養仔咪ok，但你唔好結左婚幾年等個細路懂性先至忍唔住爆大獲要離婚，到時無人會同情你，因為你一早知個細路唔係你，但你到個細路懂性先至爆大獲，對個細路影響好深
一係你就隻眼開眼隻閉唔好驗，唔知好過知，知左盞有條刺，一係你就拖住唔結婚，等生左先驗，係你既咪結婚囉，唔係你既先決定分手定幫人養仔

你覺得d雞淨係戴套避孕？

樓主精神分裂？ 上個post先呻冇女

仲有前戲未戴套磨西

做呢啲行業點會唔食藥
生財工具嚟

本來都覺得你會有懷疑係人之常情，但見你咁講都真係諗住戴咗 condom 就一勞永逸

如果無帽，9成9拔出時唔小心啦

終於有正常留言

咪就係！上個星期先話送成萬蚊iPhone 俾miss ，
又同條女分咗手

其實上述情況都係細機會中 最有可能真係穿套同戴 每次用完 都有裝水測試 睇下有無穿 只能說 ching 你真係好好彩

成件事覺得樓豬好弱智 係咪中學生？性知識咁貧乏

我無吖嘛，sorry囉

老實講一個禮拜4-5次都唔少，咁出事機會梗係又大啲
如果樓主女朋友係好女仔，個心一定有條刺

最弱智係有啲人連做雞唔見咁易有bb都講得出
人地搵食架，落仔／絕左育／有食藥唔通要通知你班嫖客咩

有無諗過其實係你條女特登吉穿個套

願世人都尊你兒的名為聖

平時淨係返放工即係話9成係同事

前嗰排同班frd教唆個女仔拮穿避孕套逼個男仔埋單，會唔會你就係當事人

第三個仔先真.

好撚仆街

去醫院驗孕係咪會知道係大約幾時扑野出事？

有0.01%機會冇帽，比d信心

生咗先
再驗
唔係自己嘅即走

你個仔18年後 就會有多一個老豆

如果唔係 咪唔認囉！ 幫人養便宜仔？

如果唔係 可以分手啦！落唔落已經唔關樓主事